上一代間碟施治退休，就送隻新間碟雷斯去阿狗

屌你阿狗仲以後執到寶

衰細梅，真係唔太關雷斯事囉on9

買到雷蛇果陣班阿狗仲開心到去車區爆閘 笑撚到我